Nomad 機殼 & 錶帶 團購

有無巴打有興趣一齊團購？

我有
tgid: chung922

已add

暫時有三個人

我都有
TG: garygolden

雖然我買左，但建議巴打可以等等Christmas ,通常會有折

Thanks，不過都要睇下其他人意見，可能有人想早買早享受，到時又唔知搵唔搵到人夾，無人夾既時候，要自己一個比哂運費，可能得不償失

推

留名 幫推

5個人了，有興趣留TG

iphone x case 有興趣

留TG

Tg: Jaedarus

想要個藍色皮殻for iPhone 8

試下 PROMO CODE: PIE

有興趣 tg:FaIsStupid

咁厚既

12點前截單，多謝幾位巴打一齊團購

啲皮望落好似幾正，不過真係太厚

3m drop protection ，差唔多啦